今個禮拜六 一齊去SOGO

唔聲唔聲，原來SOGO又搞一年一度感謝祭
香港人又係時候shopping啦
到時好多人嘅時候，會唔會有人又嗌口號又剩架
不過唔理啦，身為香港人嘅我真係好鐘意買嘢

一齊感謝sogo!

冇計啦最後幾日，大家都要deadline fight，係要逼啲咁一齊去架喇

好想shopping

振興香港經濟 你我有責

各區都要和你shop

做文宣叫口號 比行動派手足回一回氣

推定先，去既手足記得整啲輸出革命既文宣比班蝗睇，仲可以嚇到佢地唔敢亂影相

和理非出黎呀
幫手推

推下先
話事話 12號同手足嘈交個肥婆副店今日有返工

推